每次聽警犬講守法，我就諗起721 d 暴徒同罪犯拉晒未?

仲有個班唔執法製造無警時份既popo
包庇罪犯
幾時拉人

破壞社會安寧
藏有攻擊性武器
意圖謀殺
暴動
煽惑暴動
協助罪犯

721 唔好以為市民唔記得

721 唔拉人
最低武力係搭膊頭

告得個6個

popo 記招傳媒應該日日問佢地進度
同埋協助製造無警時份既罪犯幾時拉

好似漏緊個黑字喎

協助罪犯搞冇警時份
拉左未?

天天提

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

Push